心事台🚬🚬🚬

個名既旺🚬

屌你老母潘明輝

我

我要贏大錢了

日本仔-1

愛媛要贏

幫叫日本

盧派我同阿迷子未

日本bb

系

援交

要自己先

中既派3個100
9wp拖1

好

me

中先留？

留定先

中先留

開就開post

Me

又7

唔派彩點買日本

1好似多人選

今日咁正氣，比馬BEE贏哂

援交妹快入

終於訓醒

大波2.2x gel

隻9放頭頂唔住

巴基小子

日本

跑咩？

巴基系列後段好似特別癲

巴基隻隻都咁勁既

隻1頂唔住條q

你拉馬既喂

U20入多粒開半大

1有冇p

日本快CUP

咁都追返第二

Siu4 架仔0:1

有

輸左皮幾野 有冇人開解下我

買咩

擺唔正個頭呀ching

跑步大慢閘追番上去係巴基系列既精髓？

波馬

入多粒

屌你日本美欺

好閒姐

南非小朋友goal

冇出牙ching

日本more c more goal ok?

町田cupped

佢係要咁先贏lol

說好的日本美斯呢

日本仔比禁屌...

U20 D波都痴撚線，專開冷門隊

日本快 cup

半大

唔識分冷熱 淨係覺得聽個名肯定個個買日本

真係世假盃黎

非南個form 踢得好好...

補返個和算

補個南非ng算

愛媛

愛緩入喇.........

買乜都豬 針了

日本靚仔cup喇........

愛媛要贏呀

比人入

愛緩12

努力 加油 快

1:2

愛媛1:2

愛媛反杯

愛媛cup

屌你又cup

真係u20長買下盤有得贏

日本-.-

援交求走盤

今晚心水 些路迪-2

cupcupcup

係高水果面
委內瑞拉 英撚 南菲

唉屌

中楣

愛媛反cup做媛交雞

屌你愛援cup 啦

重注左

究竟你地幾時先真係棄日假

日本愛緩快入波

馬會唔開盤既時候

比多球啦

每個賭仔都話戒日假 講囉

我今日棄左

2:2大分

大分goal

屌日本隊刷角啦

愛媛cup左去

你又賭日假牙 ching

Cup左羊錢仲洗乜做牙

流浮

愛援追和好嗎

日本美斯呢屌

羊錢why要棄

傻閪流浮

鳩鯨好波

日本個9號咁靚仔咁熟口面原來係小川航基

U20都假? 屌你南非日本隊, 同我玩角呀

U20先假

無半6都咪撚完半場啦

唔追晚風?

笑撚4

棄我日點贏錢呀

同我刷C呀日本隊, 南非隊

派我

快入2球 唔確邊個入

會半5完的吧?

編號
2953
投注類別 獨贏
細節
沙田 星期日 獨贏 第8場
11 財高八斗 $260
金額 $260.00

有拖腳

你唔派我 我點贏錢牙

gchi 肥朱

撚屌車 入多粒啦

你地唔刷角, 我點贏錢呀

睇果勢係

日本波真係咁撚假?
南非入左波就唔識刷角唔識送角?

愛媛入波未

買咗5p

想問大家一個問題
到底潘狗幾撚時死

等你今晚再firm..

問得好

潘狗

你係日本仔咁矮會唔會刷角同黑腸鬥頂牙

ging

食c梁kai俊

入多粒啦u20

9buy 潘狗不見了

愛緩同日本靚仔入波喇

潘頓

gchi

日本仔CUP未

睇唔撚透潘明輝

愛媛試下追和
日本u21試下反cup

咁南非點解唔刷

日本反杯

lo ho ball

U20還我血汗錢

日本仔就是賤

20分...大騰皇/紅海灣win就玩完

射8 0中

日本仔一定要搭條黑腸前鋒

屌佢地老母

Man in Black

屌你老母
你鬆少少頂住出面果隻唔好俾佢埋啦
俾佢埋左變左佢頂住你 係咁搶口
擺明呢場唔想去

樓豬王 要反底嗎

汽車1:1

Diu car. Eat shit la

屌曬佢地老母！

愛援和派100

讓1/1.5 但大細盤得2.5

韓狗仲西過日本仔

我了

愛狗唔追和 jump

要大騰王無分先有機會

呃人以為2:0完

屌 愛媛入波先
騎豬王一陣先算

半大啊

廢事輸半博全

愛媛追和 全北比多粒😡😡😡

針得

買唔買日本大好

Aiiii jump la

屌你馬刺賤種狗

黑吃黑

OMG

屌班愛媛

馬刺元祖茅西有咩資格屌人

訓左個晏覺 不死鳥cup左

🤘🏻

針

愛媛被cashed

比人呃買左$1320 mycard，點樣放返出去？

屌愛援狗

反cup刀5派禾

拎去叫雞點數黨

愛緩慘死....

又豬返注愛緩😔

想換返cash

獎多盧仔10個叻叻印

寧願比番馬會刀唔派手足...

半4, 南非0c 食屎啦

中多場先

你收手啦

我盧玩唔玩6點？

快啲派啦

買左了 收錢就得

南非打 8-0-2
前場得兩個人
好難刷

有冇人有方法

刺狗可恥

有咩波都未知

Facebook係咪有直播

去網吧話平啲放左佢，等佢可以放比啲細路？

真係。。。
我湧威武！！！

GOAL 日本1:1

人呢？死撚哂？

點撚樣呀, 入定唔入, 唔入就角啦

日本仔反CUP

日本ng cashed

唔中唔賭馬

狀況 注項已被接納
編號
2956
投注類別 主客和
細節
星期日 12 南非U20(主) 對 日本U20(客)
客 @ 1.94 $300
金額 $300.00

無晒心機 愛緩...

10 14

千葉

熊本goal

千葉日本快cup

錫返

日本仔上丫

7.5大

屌你老母潘明輝

跑啥？

10 12 2 14

jump

屌你老母潘明輝 莫雷拉

東東

日本美斯來了

14

日本仔速度1-2

一來就放靚波

小日本快 cup

有冇人有睇

大日本帝國

日本人ng ho ng ho

日本人唔好唔好
笑4

是日本人ng 好唔好

笑左喇

也咩爹

Sensai ng ho ng ho ki mor chi

da 咩 da 咩

日本美斯速度來球

狀況 注項已被接納
編號
7537
投注類別 下一隊入球
細節
星期日 12 南非U20(主) 對 日本U20(客)
客(第三球)@1.91 $100
金額 $100.00

送c

japan will win

日本小孩請你光速來球

支持同胞

日本小子快入波

美斯

[green][/green卧槽尼馬弊南非小子滾回國喝奶吧！]

冷靜啦-,-

好似又好多人搵我

日本咁都頂唔入

下場你跑第幾

日本快入波

日本仔快goal

日本快入

同個檔一樣

日本仔 日本仔 快快來入球

日本快啦求你

日本仔開角大未

千葉日本反cup 派100 全格派200 中先留

日本仔入多球

1:2日本

日本仔goallllll

角
角角角
角角角角角
角角角角角角角
角角角

Goallllllll

Goal

入左

日本仔比多粒

nice 日本仔 一陣買壽司食

日本仔好波

小妹goal!!

我日 goal！！！！

頂住啊日本仔

7號仔好撚勁，比得超通透

美斯助攻

我下世要做日本仔了

會J短

u20 9.5 jump

日本仔俾多粒

千葉差你快cup

買左客盤既 補小小主ng定下驚

7號入波牙清

比啲角我

今日咁多反cup

會不會入多球呢

唉 愛緩

日假

自己助攻自己入5得？

呢場重傷

千葉唔入球踢黎把撚

7號禁區後揪，穿左成個南菲後防比美斯，美斯橫傳比返佢

伊郎goal

巫仔騎王

潘明輝win 莫狗無位就潘明輝騎王

同東東一齊騎王

u20日本隊奇蹟10角抽5派
再加菜街露屎忽跑

OK

me了

Ok

6.5想入 有冇人跟

我要出山了

中撚左先我啦屌

屌你老母今日反cup夠未

屌，買五到

拉今場揸車
不了

6c 了

屌呀, 差4c炸

Bale

sorry手足們頭先睇戲呀 我今晚整理下安排抽 非走數

請1分鐘1c

想買就6c

Lm

係喎 雙冠

Gchi

千葉cup派100

千葉1:1

日本仔頂埋最後幾分鐘

千葉cup 日本頂住 派100

第一個要派我, 之後果d由佢啦

3 6

ME

編號
2962
投注類別 位置
細節
沙田 星期日 位置 第10場
6 上利多 $300
金額 $300.00

再me

7C 日本

日本頂住

8C

6.5cashed 不過冇買

7.5

$50 left
All ined No6
KaKi

支持流浮

7.5 cashedddddd

8c

差2c

7.5 goal

4.幾個啲fat fat啦

千葉試下絕殺

10C 請你一定要派我

今日無玩過 7.5角大 贏返輸個d

日本波尾場ready

想跟

Gun

今日日本波 齊心反杯！

千葉杯未 齊心反杯

編號
7100
投注類別 讓球
細節
星期日 15 FC岐阜(主) 對 長崎成功丸(客)
主 [0] @ 1.74 $300
金額 $300.00

千葉快cup 我想派錢

日本頂撚住

日本仔臥草了，準備收工放飯

受乜傷呀

受傷就刷角啦

小注試下

小注750

中產樓G

嘉琦騎到咁

馬仔跑咩

好 得返4蚊 唔賭喇 各位長勝長有

日本小孩盤cashed

14 3 9 6

南非班細路 輸緊波仲係後面猜

369 1

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦項制鐵

編號
7045
投注類別 讓球
細節
星期日 12 南非U20(主) 對 日本U20(客)
客 [0/-0.5] @ 1.73 $300
金額 $300

又一場反cup！日本仔goal

6差少少 可惜可惜

千葉入未

追返on9千葉

法國自己喺賭方面真係長輸長有

買少啲好啲
一日淨係專心賭一兩場

日本仔咁鐘意杯 千葉又唔杯

屌你老母勝利導航

馬仔跑成點

馬主叫雷霆

歧阜反底日

9位置中左

休息一星期/一個月/兩個月/半年/成年
祝大家羊大錢

扺佢有得屌莎拉
咁樣殺賭仔

有無人數角

6月返黎

有冇手足帶領

gifu

出糧就番黎喇

制鐵

點解阿

光總一齊

編號
2965
投注類別 讓球
細節
星期日 15 FC岐阜(主) 對 長崎成功丸(客)
主 [0] @ 1.74 $1080
金額 $1,080.00

跟樓豬

跟實樓g

而家ios 有冇 browser 可以用pps 入錢

又大注

全世界反成功丸

9.5大

想要

破咒了

唔記得同大家講我會跑第3

365開8.5 中位數
可以開波先入

成功丸要成功了

Twice

屌，明明要溫書，又無入錢，硬係想入黎傾計

Same road gchi u

點都大大大大 呵呵

成功丸
浦鐵

有，不過係分時段果個

制鐵拍拍拍 制鐵拍拍拍

同盧對左

Goall

樓豬糕

浦鐵goal

樓豬😍😍😍

跟實了😍😍

繼續上唔好停，跟左樓主

速度02

速度234567

樓豬我愛你

盧 Fifa?

贏埋先 速度02浦鐵 高水2.16

我伊秒糕

贏唔贏都20

不了

浦鐵入多粒

gifu加油 同路既幫手叫

No goal

ching sick ball

gifu入一球

食飯先，晏啲再見

岐阜入返幾球來定下驚先

ching有taste

冰角先

第一口
冰角

巧耐冇上黎呢度
唔見左沖涼巴ge

西波小注

same road但不買了

佢贏到上岸

輸到走佬

12m?

好似成功12m

咁刀12m
Jump

成功goalllllllll

成功丸goal

又要反cup 了

迫害

喂又要cup 想點呀-_-

又要嗌反杯了

長歧買咗半大是否不智

今日反cup日 補定先

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵
洛達

成功丸 浦鐵

可能唔中呢

風車國啲廢隊玩-1盤買唔落手

有冇手足些路迪-2？

=.=

在法國留個我

賭錢在明天丫嘛

洛達讓一球仲要低水 不買了

不買便是然

1001要羊大錢

尋日有誰留名要100

依加留得嘛 候補

岐阜半場追和

fc7.5有冇同路

樓豬2:0

鐵jai 2-0

樓主goal

屌-,- 注注豬-,-

浦鐵再goal

制鐵再比一球就定了

樓豬 我知我場南非細路輸咩了 你睇下尾盤 自己無留意

我真係好撚憎人放我飛機
已經毒冇乜人約
難得星期日有人約 點知出到門口先話唔出
祝佢老母比狗屌

好彩皇天只係擊殺我半身

樓雞又贏

半大買錯長崎

又去左港女至愛完全收唔到咁濟

制鐵好波 頂埋完場la

樓豬王中嗎？
冇電
好彩日本cup 到

完場先

agger ar ching

華拉度列goallllll

岩

伊糕！
盧快糕!

光b過來呢邊啦

岐阜糕味

岐阜

Yes ar

date me

歧阜give me 1

迷咩LO 迷樓G

2476 波膽 波膽 星期日 15 FC岐阜 (主) 對 長崎成功丸 (客)
1:1 @ 4.05 $100 $100.00
NG gifu ok?

下次

成功丸俾多粒定驚

球球球球
球球球球球
球球球球球球
球球球球球
球球球球

成功丸好波

豬晒

我已死

洛達已死。

我謝又goalll

即有，半大

成功丸goalllllllll

今日做乜撚 場場一開始就要叫cup-,-

Jump

成功丸頂住

一句講哂 7點買咩！

Buy jor Italia

兩條2X3 豬哂 cls

小明心水，意大利第一隊入頭

岐阜12m?

Yes

1-2丸

牛逼

1:2

大波

他媽的逼

半大1.5

追和大家6字ok?

韓仔踢成點

4/4.5s? 點睇

唔好成日要我叫反cup la Diu 想4

我詠買左咩

不賭便是贏

靠盧了

無盤 小注

圖拉兵工廠[0] 對 莫斯科斯巴達[0]

洛達快啲入球定定驚

Bb bought Gifu

怪盤唔洗諗 捧勁果邊

東京輸左

買唔到但幫手打氣

調轉左wo

有冇

東京都唔係勁旅 X花一現 唔撚識打

曇花一現

曇

主你買得落咩

爭到痴線

度都廢事 skip

今日我真係差唔多場場都要叫反cup

叻女

烏拉點睇

今晚再打機

岐阜cup來睇睇

送錢

爭d咩

你收幾點 聽日返工

1130 12點之後先打到啦

都可以玩一場既

打機定屌波好

又要搭車又要沖埋涼搞曬所有野都1230左右

到我要反cup 了

冇得買

洛達快手入返2球先喇

主隊離降班區3分，斯巴達就lead10分

一路開聊聊一路屌球一路打機 我平時都係咁

今晚打機呀

岩阿

支持

今日真係針
有無愛媛同路一齊針

烏拉！！！！！！

咪跳啦 跳左今晚唔洗打機啦

岐阜反cup

又要反cup

中場休息都屌波？

樓主已死。

烏龜應該開到 無錢買

原來洛達對家miss 12m!!!!!

東京個主場成積排第一

咩事

洛達 浦鐵快入

我指唔係係日乙勁開
上季都係排尾
斯巴達都叫傳統中上遊
而家仲要係拎埋冠軍

寧skip不買客

善妹巧有高見

轉左盤添 唔買啦
平手就搏得過

成功丸下一球

烏拉烏拉！！快入

成功丸

妹 跟

扮下野 柒左5好推

成功買了細球

根左洛達

覺得會有4/5球

-,-

唉

13-,-

岐阜已死

On9

成功丸goallllllll

上半場咋喎..

白朱goallll

樓主幫我屌埋烏拉 唔該

紅了

針先
勿念

天滅小妹

jump 幫樓主拎左籌係ifc

荷甲勁過荷乙 頂得住的

3射3中輸1:3
不如我守啦

3:3未

入波多過角 jump

補了10元主w

我去排定隊先

垃撚殺波

歧阜反cup啦 屌你老母

個後防真係太廢

cup 2球 其實唔難

岐阜 和都收貨了

今日必死鳥不死 失敗丸成功了

日本波既後防係笑話，成日後場玩波

以後唔賭日本波

出現了

咪撚再後場猜啦，頭先猜甩畀人入

日本波可引致人中風

可惜頂住無用 要贏

成功丸再入多球

好似小妹講一句日假就會入一球

有冇手足已經擔心緊各大聯賽完league 之後冇波賭

歧阜入多球追和啦

高！

岐阜cup左去啦

岐狗快cup 我想睇場假波

冰封

慘lu.

歧阜反cup我飛去長崎柯屎

唔刷角...垃圾日本波

編號
2968
投注類別 讓球
細節
星期日 21 聖莊士東(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
客 [0/-0.5] @ 1.84 $1000
金額 $1,000.00

可以買我對家fg

歧阜主其他

岐狗快入

歧阜上力cup佢

聖莊士東

屌奶星

2:3左

是時候杯了

讓我看假球岐狗

同我盧同左路

Fuck!!!

Same road

試下講多句睇下日假會唔會再入先

制鐵頂實

製鐵速度來球

樓g 唔好鬆懈

買少少gifu ng

買左第一二四球主隊
全部開對家

制鐵快入

如果格流開得出今晚唔買盤了

主ng

巧緊張

gun

驚喇咩

仲有廿分鐘 super la

滴晒汗😅

岐阜大家綠字啦

retake好好多

過來人

Re la

成功丸5.5/6

請成功丸 鐵馬上完場

Retake>>>all

Gifu有綠字我強姦肥豬

鞋蒙特入波

Asso=shit
Retake=better

Asshole仔

retake 唔洗諗 或者你自修考返數

Gifu有綠字盧強姦肥媽

製鐵速來藍球

唔熟果d一定係叫佢唔好retake. 因為hdasso相對穩定有條路
retake一陣搞到人地廢多年

手足 支持你retake 加油

洛達擊殺小妹

洛達快追

鴨巴甸goal

gg. 樓主仲有十幾個就到妳啦。

放咗榜睇下差咩囉，全科就不了

retake好辛苦的，過來人
當年中學開左一班retake班
日日返學就係操卷

雖然最尾全科升一grade
大半班入u，但往後好多人都覺得自己做到，
結果浪費一年

你其他科點先

成功同我頂住

伊b雞巴甸goallll

岐狗仆街

gun 唔切

浦項無鬼用咁樣比人入一球

李城2.5/3

細波又爆-,-

跟左100

睇分數做人啦，佢文科唔計數學，如果四科低過15基本上唔洗諗

岐阜入多球

串左半大-.-

老老實實 哀一科真係retake好 asso hd 好大競爭 不過提醒你下年會多左好多考生 你自己諗啦

波波波波
波波波波波
波波波波波波
波波波波波波波
波波波波波波
波波波波波
波波波波

禾要叫對家了

歧阜入未

岐狗屎忽唔屌唔得

烏拉！！

鴨巴甸11分鐘再goal

沒了

呀伯j又goal

好波 鴨巴甸

鴨巴好癲 格流些路迪爭氣得嗎

烏射失點球

-,- miss

goodjob

岐阜
流浪
些路迪半大

千其唔係讀asso hd再retake chur死你

意大利個龍fit？

成功goal

88 岐狗

你自己都有答案

成功丸goallll

tldr
咁你自己都有答案啦
信自己就去做

我力敏雙修好打得

我可以去死了

Bomb

2:4 好波！

2:4

雖然你d朋友唔可以話唔岩，
但你有決心就去做

3:4

岐狗做咩撚

制鐵唔該頂實

典呀

retake 一年 仲易入U啦

有撚用咩，比人入先

和波啦好嗎

4:4ok?

屌，買咗主其他

撚下你姐

Gifu cup我食撚左盧根

屌歧阜想點

不停差一球係咩玩法

辛尼特角大

些路迪差4粒

唔信唔撚和買多100和先

我射入你 你又射入我 太合襯

制鐵 成功丸頂住

4:4 是夢嗎

無可能既任務，考dse果陣就係sem尾
除非你唔交功課，否則你一定無時間處理兩樣野

不是

鴨巴甸食錯藥？

你咁撚狗等人地入一迷冇左我個ng先入?!

4:4大家綠字

樓g勁到-,-

鴨巴 2.5大 gel

話咩唔岩dse 考試制度既 都係on9
懶就懶啦屌

樓主還我血汗錢

鴨巴甸 0:3

少年
你估得過且過咁易？個個都過到？
asso 個玩法比較岩佢所以佢成功又要俾你串
你想 retake 無問題
但你無資格串係 asso 成功既人

歧阜唔好放棄

咩料

4:4我即刻死

我就係咁

+5min

岐岐

制鐵高水2.16盤cashed

Gifu please goal

當年retake 個個睇死我
最後入左三大

咁希望唔好4.4啦

補5分鐘表示主ng的時間又到了

無撚過5/5.5都爆

歧阜入多球

我鳩買咋 跟盤好啲？

一定唔好雙修
你雙修會成功既 咁是但一樣都會成功

些狗半大未

亞特蘭大聯🐑
比馬🐑
愛緩🐷
日本靚仔🐑
浦鐵🐑
洛達
鴨巴甸-2

4:4我出街捉人老母黎屌

盧仔救我

開埋全大唔該

輸一球追一球做乜柒

畀個12m 黎追和

Helpppppp

4:4我切埋淨底半條

21 24

追蹤樓豬就夠

些路迪入波啦屌

未放榜就諗retake?

起我伊樓主底就得

得閒啲未

救我

師兄，我唔係想打沉你，雖然依加未放成積，一切都未知，但千萬不要高估自己，因為我自己身邊都見唔少例子。

asso比dse既表現好，係證明左佢比較適合另一種既學習模式，唔代表佢得過且過

我伊大力gel制鐵

我長追喱到
喱到好友善

打和啦好嗎

屌sorry ky唔小心quote左

4:4

嘻嘻

嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌嘩屌

44

4:4....

Goallll

4-4

屌你老母成功丸 咁都和

買唔到主ng

糕糕糕糕糕糕糕糕糕

樓雞走盤

goallllllllllll

你唔好入黎喇 為你好

痴撚線

喊出黎

挽留

4:5 屌

Gifu cup 埋啦

各位唔好開心住，因為我重開心

歧fu goal

4:5!!!!!!!!

咩撚野黎

假波

又goalllllllll

Dllm

4:5

on9

果陣我得lingu offer
好記得有人同我講 你值得更好

癡撚線 搞咩

成功丸！

On撚99